AOA眼訓大波妹澯美生日快樂

咁冷門應該冇人識

過氣啦
唔係無人識
係無人會理

唔緊要 無人同我爭

有follow ig
大愛chanmi